時間真係可以沖淡一切？

過多幾年 望返轉頭 咩都覺得不再重要
就算好耐之後 都會記得一清二楚

可以解釋埋？

記得一清二楚 但不再重要

咁係咩感覺？ 唔重要 咁姐係唔會再痛？

俾夠100年你咩都淡啦 化埋灰添

睇你覺得自己付出多唔多

又唔洗咁誇

唔知
但我覺得可以再多啲

可以

唔可以 一諗起都灰 都入心入肺

你分左手幾耐？

？

唔知呢

可以 時間會幫你習慣生活入面冇左呢個人

視乎你/對方係咩星座

其實我都只係想同你做返朋友
點解唔覆我
嗯 咁算囉 無計
我諗左好多理由 點解你唔覆我
其實好簡單 因為唔想覆
我搵完你 你無理 佢搵我 我無理
好似一個循環咁 真可笑
雖然你係我既世界消失左 但我都希望你過得好
又或者其實我覺得你過成點都無所謂
我希望自己過得好
晚安。
完。

會記得但已經唔重要